自從琴日換完舊經之後...

人都開心咗 眼睛都好咗

綠色對眼睛好